何君堯，開啟互相殺戮的時代？

何君堯、曾樹和說漏了咀，想殺港獨份子

人哋講到出口喇，上連登之餘，抽啲時間做Gym，學下點自衛，港獨淨係靠鍵盤咩？

其實真係要